香港律師資歷convert去加拿大資歷

有無巴打都係想convert去Canadian qualifications係其中一個province practice / 已經有過來人成功左? Pm討論下

Pish